香港醫護你地記住第日肺炎死係你地自己攞黎

口罩裝備唔夠唔好怪政府
要怪就怪你地繼續醫大陸人放佢地入黎
第日你地肺炎死唔係英雄係抵撚死
香港歷史書會記底你地遺臭萬年

收聲啦，人地日日俾藍絲咒已經好慘

繼續救藍絲救大陸人啦

佢地已經付出咗好多
現實係醫護根本不能無了期罷工
叫其他行業工會接力好過啦
咁撚串你做過啲咩呀冷氣軍師

醫生既天職就係救人

對住大陸可以咁講，但對香港醫護唔該比番少少口德，雖然我都好失望

你on撚鳩？走去屌同路人？
呢個係投票既結果就要尊重，兒燈仔都垃撚圾

醫護罷工的道德枷鎖都比較大
唔好再情緒勒索逼人罷
俾返少少尊重

你憑咩踩多腳？

咁請問你做咗啲咩？

你又做咗啲咩呀

明顯p 牌5毛

俾藍絲咒死仲真係返去送死
怪得邊個

其他行業班垃圾更加提都唔好提

總結:香港人 垃圾

你就算唔係醫護，都可以叫你同事搞三罷，一齊逼政府跪架？講到好似唔關自己事咁！醫護有事，你覺得你可以獨善其身？

你指責啲乜屌你

你邊位 無HAEA連關口鐵路都唔會封 人地成功爭取到14日隔離已經唔錯啦 現時五大訴求得一樣成功你係咪要屌埋香港人？

支持醫護人員一切决定

呢d一睇就知係五毛黎

拉啦

善用起底

仆街, 家陣我地放佢入嚟gar?
你想有效唔攞光環冇道德鉫鎖咪學老豆揾仔咁做恐怖份子放炸彈
一係挾持一架巴士人質唔屈服就每日做低一個
唔樣夠唔夠無下限?

拉

其實點都會秋後算帳

我地無權要求佢無裝對病人，同樣無權要求佢地代你抗爭

越怕死越死得快

Agger